Descarga por favor el archivo dmp_reporter.py y ejecutalo poniendo python3 dmp_reporter.py en la terminal.

Es necesario que verifiques que tienes instalando python en tu computadora poniento en la terminal

`python3 -- version`

y que estés en el mismo folder donde está el archivo descargado. Puedes moverte entre tus carpetas con:

`cd ..` para salir de la carpeta en la que estas a un nivel más arriba
`cd carpetaencuestion/subcarpeta/subsubcarpeta` para navegar entre tus carpetas

